私人提告有冇得諗？

告奴隸聰、指揮官...... 等等。

唔知點解無人做 法律界人士？？？？

民事需要好多錢，由幾百萬至幾千萬不等
刑事的話市民無提告權，只能由執法機構做主導，即係叫警察告自己，不會發生

不是，私人提告就是不用律政司提出刑事檢控。

pish 等法律巴絲回

有人做緊啦，要啲時間怕開壞個頭

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

律政司可以喺任何時候介入提告 並停止提告程序
2005年好似有案例 甚至話係唔使理由

如果律政司介入停止提告程序，係可以司法覆核佢唔提告嘅決定嫁！！！

2015年有案例，有僱主喺外傭身後打飛機，但係刑事檢控專員決定唔告，最後外傭成功JR！

多謝補充